後市揀邊隻好？騰訊（700）定平保（2318）

而家手頭上9成騰訊1成平保
諗緊換3成馬去平保

個人覺得騰訊差唔到多價$450
反而平保可以挑戰$100
大家點睇？